拿破崙，法國試當真阿慈勁能大波！

目測有e cup!

但真心樣衰
似aga加王祖藍合體

我都覺，最新個集辦打字，個波大撚到，好撚想揸番兩下

笑左，又幾似，不過呢條女傻下傻下應該幾好玩

佢綜藝感好強
試當真 係要有一個呢種性格既女角

咁都叫樣衰

ca姐又話花瓶, 阿慈又話樣衰, 你地究竟想點

成個女版王祖藍咁 好難靚
但認同佢有喜感 同埋有觀眾緣

ca姐琴晚條片完全carry 要大讚

佢好彩仲係十八廿二，而家都似似地，
過幾年去到廿八既話就真係愈來愈似。

本身覺得呀慈好靚 但一對比jessica 同kayan真係變得好平庸
但問心果句 我最想要都係好似呀慈咁玩得嘅女友

同意

你睇佢玩口罩小姐 foul左之後
玩除罩小姐選舉個page都無人like

伯母仲大波

講咗咁多 點知連圖都無張

公開處決jessica同yanny

?

波大遮三醜

最多咪C

圖都冇

賣點係本身個樣已經搞笑

唔po死全家

話佢樣衰個啲 我覺得係髮型問題
不過性格應該幾好

頂 load咁耐仲以為有圖
原本得呢啲

來

係4，條女，真係即時對比到曬

其實幾樣衰下

化糞慈

阿慈靚過ca姐
上面班人唔識野
喺yolo ca姐就靚
一出倪安慈真係屌打ca姐

乳交／掛鼓一流

4條女各有特色
不過波就一定阿慈最大
個樣最細個都係阿慈
4簡1做女朋友簡阿慈
樣最正一定係jessica同kayan
kayan真係好似黑版周子瑜

其實你都係想玩人對奶

kayan 個鼻 側面睇好撚凸

條片打破咗4條女啲花瓶定位

👀🗺?

原來慈冇做記者，未入試當真之前係咁嘅樣

點解可以對到嘴型

我覺得可以改做
「諗住入到嚟可以討論下啦」
同埋最後可以del咗屌佢
咁會夾返嘴型
希望原作者睇到

佢對奶都好玩得

🗺=?

咁肥

希望大家唔好再話港女no ball

yanny > ca > 2個都又黑又柒

有冇人覺得佢做記者果時好靚
唔知做咩而家劣化左多

去屌骨啦你

最新話似鮑姐又鼎爺aga王祖藍，其實算唔算都係有少少明星相

哇屌

香港呢啲戇鳩減肥風氣要瘦到排骨 就係你班撚樣搞出黎 睇身形唔應該睇數字 有冇見過120磅同145磅嘅人一模一樣 一撚樣人哋成身有肌肉冇脂肪 外形冇變過

但佢口罩小姐又摺撚咗無表現

唔怪得佢啦 新人始終經驗少 係怯d咖啦
193一開頭咪又係on99 你睇三爺已經收放自如

鮑姐

普通南亞妹（泰妹馬來妹）樣

呢個Look正返好多囉

藍色衫邊個黎唔識

Yanny 變得好老

正常三十歲人黎
其實都係廿歲頭

扮返細個

試當真送外賣段片笑到癲

唔係話佢唔靚
但佢都唔算係靚

起碼有F cup!!!!

好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波

其實都做咗啲手腳架喇，不過影出嚟都ok

?

19歲的黃小姐認為，疫苗的風險可能比成效更大。